（認真一問）學生哥去飲人情比幾多好?

五百

公價

🍎日報啦

比份蘋果日報得喇

屌你快我7秒

公價係800?

幾年前好似800 酒樓

睇去邊飲

酒樓800，四星酒店1000，五星酒店1200

斷估唔會玩即場拆人情既

一班人夾份送件禮算啦

比500會唔會出唔返黎嫁

佢知你學生咪唔會

800

500 你都未識揾錢

話明請你飲，硬係唔比